香港邊到有好食既薰衣草雪糕

之前去旅行食過一次 好鍾意
但係香港淨係知得icreme__a有賣
但好貴同覺得偏甜
唔知巴絲有無介紹

成日覺得好似食緊香薰啊精油咁，不了